有冇諗過將勇武抗爭地下化

效法孫中山，建立地下革命黨，將真。勇武行動同其他示威活動分隔開

利申，純粹鳩噏

地下買軍火？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀為今d次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

要啦

有冇打過rpg
打完怪有裝趺比你 一開始用咩自己諗

講咁易咩ching

萬一真係輸咗就轉戰地下

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

推

當初孫中山都係咁，我哋香港人點解唔可以照做？

依家好露面咩

i mean 犯法嘅嘢 eg, 槍

21世紀呢
你唔使上連登問

咁應該點？上facebook?

咩年代 完全唔WORK

有冇人肯唔要命先

同意 每個group有10幾20人 成員全部都做過曬background check證明唔係鬼先入到
起碼mon po狗唔知我地會做啲咩先啦

要搵條友帶頭

民團

你去帶?

冇錯，班狗唔會估到我哋下一步

而家最大問題係欠缺組織。次次出黎都分得好散。

冇大台嘅壞處